打機玩玩下勁lag

我同fd玩星露谷物語頭兩季都好地地
跟著都第三季就成部電腦定左格
重開機都係咁
要復原返做前幾日先冇事

但玩lol 大蛇無雙個啲又冇事

關唔關係我開ser事？
因為我玩另一隻要開ser既game都會定格
如果關事既又係咩問題

打J打打下勁lag

電視睇睇下勁lag

List都無條

有請電腦傳心師

未放工

硬件傳心師

屌你連自己部電腦啲spec都唔撚知!??!?!

I7 7700
Gtx 1050ti
8gb ram
B250m 老母板
剩係記得咁多

你答左我先啦

afterburner 睇usage

返屋企再試
但開左game再開工作管理員睇ram個位過90%

唔夠ram

好
但知唔知道點解我重開機都冇用都係lag既

你熄哂d chrome 同其他application再試下lo